「警世」點解咁耐都無人講過要去醫院驗傷

睇左咁多手足被打到重傷，琴晚個女仔咁比隻狗踩斷隻手，無一個post，無一個被捕需知，無一個律師會提醒受害者要去驗傷，我明白入到去個48個個都受盡折磨好想快d出返黎唔想攪咁多野，但如果即時無送去全面驗傷，以後就會少左樣證據幫自己

自推1/10

2/10

3/10

推

狗已經大膽到唔比去醫院
拖延時間唔比見律師

唔好再呃自己咩被捕應有權利

入過比死黑警搞完 出返黎分分鐘有創傷後遺症 再嚇下你搞埋你屋企人 你仲敢做D咩

被捕義士係狗屋入面既經歷真係非人可理解 有幾多人真係做到無畏無懼

律師黎左，出左狗屋門口自己都要去，如果連自己都唔幫自己，血只會白流

風雨同路，各位手足身心都要有所準備
光復香港，時代革命